影相靚嘅an機

我完全唔打機，電話真係上下網，影相打卡。除咗S20U之外（太貴），有無推介？廢U都無所謂，唔要大陸機。筆直5K

pixel

S10+
細舖中港聯保大約5.1k

但an機真係無咩選擇

唔知點買呀

多謝巴打意見

任何一部旗艦，包括過期旗艦
要新又要平應該得Nokia。

點解咁講，我諗住買添

我依家咪用緊sony, 入返正題講下影相啦

即係寧願過期旗艦都好過新中階？

Nokia 性價比幾高
唔介意係咪親生仔既話

Nokia N73 蔡司鏡頭 絕對係有今生冇來世

但係 samsung s20 有 10 倍光學變焦 加 100 倍數碼變焦影腳功能
就算中階 A71 都有超廣角鏡頭 + 微距鏡頭 會唔會太屈

好簡單 你想要一部就咁粒㩒掣就影到靚相 pixel應該係公認最好 如果想要hardware好啲嘅 如無意外得Samsung s10 note10 s20

屌啦 有唔代表好

又熱
又入水

寫住防水ip68 入水冇得屌鳩佢？

你石器時代？

Pixel

samsung S10 系列,
多鏡頭, AI 影像算法. 夜景. 混合變焦.
旅行都好少用相機影相. .

mkbhd同mrwhosetheboss 2個百萬級訂閱youtuber搞嘅網友盲測，三星連續兩年都係第一名 呢2年三星嘅機亦有登頂過dxo mark冠軍，直出ig fb一定係samsung，影人影食物靠pixel影到變殭屍咁

iPhone影相最靚？ 話曬cpu gpu領先兩年？

多謝咁多位巴打意見

mkbhd千萬

s10 屈到痴線，應該贏哂

LM

S10lite
4000有找

sony啦

問題係你嘅對象係普通人 老老豆豆咪又係擺上ig 呃like

巴打講野唔好咁撚過份 信唔信我叫樓主錫啖你

夏天拍下片叫你reboot

兼且有ultrawide, pixel 4都仲係無 唔知做乜9

唔鍾意佢個相機app咪down個Gcam

先達

b&h係咩？

專門賣photo and video equipment嘅鋪頭
都有電話賣
好似有直送香港

買pixel鬼域買算啦 價錢唔係差好多

想問邊部唔太貴又影到銀河？

無，會賴用家問題

samsung

Sony

影相嚟講，絕對係

pixel 系列

紅米note8 pro

是但一部845既旗艦都夠用

你收皮啦
pixel3 邊忽好過s10
仲要最自豪既pixel nightmode都刷到入samsung

pixel拋離sony三叔幾條街得你個弱智仔講得出

召喚任何淫

你摸過pixel未

個ac係咪比人偷撚咗

5000蚊買sony/canon 傻瓜機仲靚啦

Nokia 又咪係支那機

N90 好啲

zenfone6相機超好用

未用之前好難想像有咁多唔同角度係有幾方便同構圖有幾多可行性
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

請問邊到唔係支那制造
人地係芬蘭國起家
你咁講apple都係支那做啦

nokia巴打有無用開？隔離post成日話有bug唔fix,嚇到唔敢試

用左1年 冇乜問題
同埋2千蚊預佢壞同short
個感覺同asus 差唔多

邊部？我等緊8.2/9.2

amazon買pixel 送到你屋企門口 開心使用中

其實己經正常番好幾年, 過份鮮艷既問題己經變左係ASUS ZF系獨享

pixel3a
最可惜係佢無ultra wide

pixel xl啦，千幾蚊，google photo無限原圖

第幾代？係咪近代無咗原圖無限upload?

ASUS Zenfone 6
48MP
有得反鏡頭變自拍，黑頭暗瘡都一清二楚

除左影相無其他要求，go for iphone

有冇邊部HDR真係得嘅?

Pixel 1 2 3 都有
4代及3a 就無左原 size

Google Pixel 系列

NOKIA任何機唔好買 上AN10得最快除左親生仔外係佢地 但係唔FIX BUG
出完就算數

影相好重味精

利申 8.1

Pixel 1 (unlimited original storage)

唔係影油畫咩？

點解有sample唔見你放上嚟嘅？齋講就係，On9就信你

佢係i dog嚟 ，你問吓佢要fix乜野？即露出不雅物

買部相機用WiFi send過平價手機上傳仲好

本身有相機，但唔會日日帶住相機出街嘛

吊米10 pro

咁所有機都係支那牌啦

代表乜先？
代表samsung俾錢少過小米？

有錢iphone 無就Samsung

pixel 3/3a/4

3 有雙前鏡，自拍夠wide
3a 就平啲 影相同3 差唔多，但冇咗雙前
4 有兩個後鏡

仲有night mode 同 夜空拍攝

利申 用緊3

手機用黎whatsapp youtube 同拍片多
想問下pixel3 夠唔夠做

買呢部啦！保証屌打晒所有Android手機

WhatsApp YouTube 就一定夠
拍片都ok 不過唔wide (除非你用前鏡）
唔打機嘅其實pixel3 夠有突

最大問題係嚿電太細
用唔到一日（除非對手機完全冇癮）
出全日街一定要帶尿袋

相機影嘅相咪都係要後期執過先出得街

用部Galaxy S20U vs R100 我睇完我都揀R100直出相先

sony"相機"直出嗰D都on9, 用過就知一定要執
反而sony"相機"video個profile靚過相機直影個profile好多
sony"相機"影jpg 唔撚係偏綠就係色柒
咪撚同我講影raw

但唔代表S20影相 D色好過R100，55波
Samsung個white balance永遠偏藍多
天色明明灰都影到藍on撚9

利申: S10+ 用家

Redmi note 8 pro....

S20 Ultra + LR+VSCO

樓樓上話俾大家知，睇片當去咗現場，明明條片靚女話R100 VI最接近現場色調…

Nokia 影相硬件好
Pixel 影相軟件好

所以應該入部 android one 嘅 nokia 跟住download google camera